BLACKPINK只有9首歌開唱？「勝利撐場20分」韓媒酸：沒他怎辦?

南韓「新人怪物」女團BLACKPINK唱功、舞蹈俱佳，出道2年以來累積高知名度，她們10、11日連續2天在韓首度舉辦個人專場演唱會，找來師兄勝利助陣，怎料，卻被韓媒狠酸「沒有勝利該怎麼辦」，直指她們實際推出的歌曲才9首，難以填滿時常2小時的演唱會，該篇報導引起熱議。
BLACKPINK單獨演唱會於10、11日首爾奧林匹克體操競技場盛大展開，然而，她們出道2年以來，除去《WHISTLE》不插電版本以外，只有推出9首歌曲，遠遠不足一場演唱會2小時需要的曲目數量，她們雖各自帶來solo舞台，cover其他歌手的歌曲，以及曾演出的舞台《So Hot》，依舊被韓媒點出曲目不足的問題。
不僅如此，BLACKPINK雖是舉辦團體個人演唱會，但安可曲目都是開場唱過的歌曲，且YG找來師兄勝利助陣，他獨自帶來將近20分鐘的個人舞台《FANTASTIC BABY》、《BANG BANG BANG》、《只要數到3》、《WHERE ARE U FROM？》等歌，填充演唱會時數。BLACKPINK出道僅2年就開啟大型演唱會，她們感性告白「很開心又很有意義的瞬間」，活動雖圓滿落幕，但仍有韓媒狠酸「BLACKPINK演唱會，沒有勝利該怎麼辦？」

勝利bb
雖然blackpink幾乎首首歌都高汁，但似乎未夠班開巡迴住，老楊太急進啦

想睇下年香港場
得咁少歌下年點搞

好撚想去..... jennie bb

pussy妹solo 有新歌唱啦

幫我撐1200秒

勝利concert feat.blackpink

正

難為勝利仲要俾佢啲fans屌

到時可能多左4首
每人solo一首

勝利 ft Blackpink演唱會

你估唔使付出代價

一個演唱會兩種享受

咁係咪即係十幾蚊就有得睇勝利

12人仔

不如帶埋勝利巡迴啦 我包佢地賣晒啲飛 炒唔炒到就唔敢講 哈

發覺間垃圾公司有咩事就搬勝利出黎
但最被公司冷落既又係佢

當自己係iu